無間道係民意核彈嚟，一定要好好運用

去到今時今日仲有好多和理非見火就唔高興
今次有曬證據有狗扮示威者再拉人
一定要大大力做文宣
唔理本身玩火係自己友定狗都好
一定要spin曬落啲狗到
嗰班道德潔癖和理非淨係需要一個理由去支持
就係玩火嘅唔係自己友
推文宣

推

push